用緊3仔嘅入黎

見轉台過嚟就咁平
舊客就乜鳩都冇
你地會續約定走人？

利申：5gb 21mbps $226

5GB $128 21MB

走地鐵load空氣

Details

係香港用緊3UK, 香港用roaming 免費
去EU 國家都免roaming, 仲要pay as you go
20鎊好似有12Gb data, 24鎊就無限

利申：因為要見工先用住先

實走

For轉台。舊客做唔到呢個plan

地鐵load 空氣

捱多一個月

$198 UNLIMITED 5GB FUP
我覺得唔差 九龍

好垃圾架
咪轉過黎啊

load空氣

完約即走
而家免隧道費，所以隧道永遠 load 唔到

岩岩打黎問續唔續, 仲話要即刻決定 ON99

而家用緊 3 GB , 21 MB, $108+18, 一年, 過左3 GB = 無限但限速128KB

新OFFER 續一年同價但無左無限限速, 再送MYTV SUPER 個垃圾;
續兩年都係一樣不過就升做 5 GB

仲諗緊 我係地鐵東涌線同紅線上網都收得OK, 係電話長期收得一兩格

見到其他台同類型PLAN又心郁郁, HKBN, SUN MOBILE, CMHK

有無巴打講多D其他台?

舊客就乜柒都冇

之前打過嚟仲要叫我加錢

巴打走去邊

屌佢老母 舊客係屎 乜柒都冇

岩岩轉台過黎
128+18 6gb 42mb 2年約
暫時都ok,起碼屋企收爆
返工既canteen收唔撚到，食完飯個個禁電話我唯有玩單機game

Roaming 超過30日就會停你roaming
Call came 都冇得開返
淨返d data 要英國本土先到

利申 試過

下個月完約就轉去HKBN$98+18

會試下 HKBN

266 6GB
7月完約 無平OFFER即走

想問$88/4gb 7.2Mbps plan
過左4gb係咪限死128k?

諗緊d個定hkbn個個

我用緊hkbn$108 5gb，爆左鎖死128k，圖都load一分鐘

姐係同3個個一樣

用緊企業plan
$148 無限4G (5GB FUP)

係地鐵同橋底都上得好順暢wor

用緊hkbn既巴絲覺得點？
地鐵收唔收到上網？

千奇千奇唔好用smartone
啲合約好撚奸姣
分分鐘被人罰千幾銀

過5gb之後係咪會慢過蝸牛

3台仲奸
識玩一定係CSL/smt

用緊儲值卡
4G冇乜問題，一落到3G就食左屎咁乜都load唔到

3台續約真係當人on9

Yes
一定轉smt

啱呀

佢老味,用撚左十鳩幾年都免隧道費,今次續約唔撚肯free俾我,打上CS都唔得,睇黎都係轉台撚就

係
但係我好少用過5gb

nono，轉csl仲好，全港網速最快公認係csl，而且又有無限通話分鐘 ，csl好波！！

巴打會轉去邊？

推

無限有無FUP如果無都正喎係個邊上台出張卡 跟住係香港漫遊 都係2百幾

個個台都當舊客係屎

早半個月講吖
nmp 108+18